<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<teksten>
	<nl>
		<p1>Mijn naam is Kevin Cornelissen en ik ben een 19 jaar oude website bouwer. Ik ben een multimedia student met een passie voor design en development.</p1>
		<p2>Als webdesigner zorg ik voor op maat gemaakte websites die aan al uw wensen voldoen en een enorme meerwaarde bieden aan uw bedrijf. Door middel van brainstormen, schetsen en samen overleggen. komen we tot een passend design. Ik zie digitaal design niet alleen als iets artistiek maar ook als een handig marketing middel. Ik design met gebruiksvriendelijkheid, web-standaarden en functionaliteit, constant in mijn achterhoofd.</p2>
		<p3>Wanneer ik een website ontwikkel, is mijn doel om een foutloze website te maken met zo weinig mogelijk omzeilingen als mogelijk, zodat je het puurste en beste eruit krijgt. Mijn belangrijkste vaardigheden zijn HTML, CSS en jQuery. In mijn studierichting leer ik nog elke dag nieuwe methodes bij om nog stabielere en betere websites te ontwikkelen.</p3>
		<p4>Deze robot is een opdracht die ik kreeg voor het vak Beeldverwerking. Er werd van ons verwacht dat we een speelse robot maakten in Illustsrator. De nadruk in deze opdracht lag minder op het creatieve en meer op het technische.</p4>
		<p5>Deze wallpaper was een persoonlijk project. Door middel van Photoshop maakte ik vanuit de letters van mijn naam, een "gebroken" naam. Ik maakte dit project om mijn Photoshop vaardigheden te verbeteren.</p5>
		<p6>Dit Typografisch werk werd als opdracht gegeven in mijn opleiding Multimedia. De opdracht was om een typografisch werk te maken met een woord en thema naar keuze.Ik heb gekozen voor "kaas", het enige wat ik kan zeggen is … het resultaat ziet er smakelijk uit!</p6>
		<label1>EMAIL</label1>
		<label2>BERICHT</label2>
	</nl>
	<en>
		<p1>My name is Kevin Cornelissen and I’m a 19 year old website constructor. I’m a multimedia student with a passion for design and development.</p1>
		<p2>As a web designer I deliver handcrafted websites that cover all your wishes and add a tremendous value to your company. By brainstorming, sketching and reviewing together,  we will come to a fitting design. I see digital design not only as something artistic, but also as a useful marketing tool. I design with usability, web-standard and functionality in my head all the time.</p2>
		<p3>When developing a website, my mission is to create a flawless website with as little workarounds as possible, so you get the purest and best out of it. My main skills are HTML, CSS and jQuery. In class, I learn new things to make more stable and better working websites every day.</p3>
		<p4>This robot was an assignment that I got for the course "image-processing". They expected us to create a frisky robot with Illustrator. The technical aspect was more important than the creative aspect.</p4>
		<p5>This Wallpaper was a personal project of mine. With the use of Photoshop I created my name with "broken" letters. I made this project to develop my Photoshop skills.</p5>
		<p6>This Typographic work was an assignment that was given to me in class. The assignment was to create a typographic work with a word and theme of my owN choice.  I chose the word "cheese", and all I can say is … the result is delicious!</p6>
		<label1>EMAIL</label1>
		<label2>MESSAGE</label2>
	</en>
	<fr>
		<p1>Mon nom est Kevin Cornelissen et je suis un constructeur de site Web de 19 ans. Je suis un étudiant en multimédia avec une passion pour le design et le développement.</p1>
		<p2>En tant que concepteur de sites Web que je livre sites artisanaux qui couvrent tous vos souhaits et ajoutent une valeur considérable à votre entreprise. Par remue-méninges, l'esquisse ou revoir ensemble, nous parviendrons à un design approprié. Je vois conception numérique non seulement comme quelque chose d'artistique, mais aussi comme un outil de marketing utile. Je conception de convivialité, standard Web et la fonctionnalité dans ma tête tout le temps.</p2>
		<p3>Lors du développement d'un site web, ma mission est de créer un site web sans faille avec aussi peu de solutions que possible, de sorte que vous obtenez le plus pur et le meilleur de lui. Mes principales compétences sont HTML, CSS et jQuery. En classe, j'apprends de nouvelles choses pour rendre les sites Web de travail plus stables et mieux chaque jour.</p3>
		<p4>Ce robot est une mission que j'ai eu pour le cours "de traitement d'image". Ils s'attendaient à nous de créer un robot vif avec Illustrator. L'aspect technique était plus important que l'aspect créatif.</p4>
		<p5>Ce papier peint est un projet personnel de la mine. Avec l'utilisation de Photoshop, j'ai créé mon nom avec des lettres "cassés". J'ai fait ce projet pour développer mes compétences Photoshop.</p5>
		<p6>Ce travail typographique est une mission qui m'a été donnée en classe. La mission consistait à créer un travail typographique avec un mot et le thème de mon choix. J'ai choisi le mot "kaas", et tout ce que je peux dire, c'est ... le résultat est délicieux!</p6>
		<label1>EMAIL</label1>
		<label2>MESSAGE</label2>
	</fr>
</teksten>